Playerunknown's battleground 問題

能夠順利進入遊戲畫面 都可以開始
之後搜尋遊戲
入solo裡面的時候(聽的到別人講話，揮拳開槍的聲音)
但畫面一直卡在solo要入去之前的那個playerunknown's battlegrounds的畫面入唔到game

同你一撚樣
有時縮第一圈先入到
依加都係當玩盲人mode加難度

原來係我本身連最低要求都逹唔到🤦🏻‍♂️